*Дождик*

До чего я
Невезучий -
Горизонт
Закрыли тучи!
А если в тучах горизонт -
Надо брать с собою
Зонт!

Вот, если с неба льёт водица -
Надо чем-нибудь укрыться,
Обязательно укрыться,
Чтоб не простудиться!
Дождь земле, конечно, нужен -
Хорошо бежать по лужам!
Нет зонта?
Не беспокоюсь!
Побегу, пальто укроюсь!

_Николай Грахов_



